究竟W應該點讀？

成日都諗唔明係讀揼bu廖定Double V

W

double U

揼bu「廖」

達布優

你試下上車叫去Double V Hotel睇下司機識唔識去

我記得法文係讀double V

Du bu yu

大波妹

得錶

DupBiu

double may

double-u

DUP BE YU

安德尊

v v